Projekt: Zeitanzeige
Autoren: David Barnes und Michael Kölling

Dieses Projekt ist Teil des Zusatzmaterials zum Buch

   Java lernen mit BlueJ - eine Einführung in die 
   objektorientierte Programmierung, 4. Auflage
   David J. Barnes und Michael Kölling
   Pearson Education Deutschland, 2008

Startpunkt: Erzeugen Sie ein Exemplar der Klasse Uhrenanzeige.
Untersuchen Sie es mit dem Objektinspektor und lassen Sie das Fenster
offen. Wenn Sie nun Operationen wie 'taktsignalGeben' oder 'setzeUhrzeit'
auf diesem Exemplar aufrufen, können sie im Inspektor-Fenster beobachten,
wie sich die Exemplarvariable 'zeitanzeige' verändert.

Diese Exemplarvariable simuliert die Anzeige einer Uhr. Wenn dieses
Programm Teil einer richtigen Uhr wäre, dann würde statt dieser
Zeichenkette die echte, physische Ausgabe verändert werden. Alles
andere könnte aber ziemlich genauso aussehen.

Hinweis: In diesem Projekt ist keine angemessene Fehlerbehandlung
implementiert.


-- Wurde am 29.04.2021 bearbeitet von Timo Köhler (web-timo.de) auf JetBrains IntelliJ Idea Ultimate IDE!